係mtr見到條女手機又抖音又微博

仲有百度貼吧
幾靚女不過廢事影人比你地屌
盡情屌我坐黨鐵吧

依家連港女都沉支那仔船

好想睇抖陰

呢啲女屌完都唔知會唔會中支那肺炎